唔該你地要買眼罩既全部買透明 咪撚再買有顏色

話說小妹知自己體能廢 每次發夢都係中後排嗌下口號 傳下物資 收下情報咁 但728個晚眼見咁多位師兄師姐明明有gear都唔上前 吹水先知原來普通眼罩唔夠擋/泳鏡黑色睇唔到野所以上唔到

咁多位奶爸奶媽 哥哥姐姐
唔該你地要大手入貨既就買透明泳鏡 費事一陣好心做壞事 成班人一到夜晚就盲烏蠅咁

推

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

輕輕一推

3M果隻都唔夠？？？

屌, 我真係想嗌救命

BTW, 上去又點？ 個個又係頂唔到 / 無心頂畜龍

所謂IKEA遮陣影都無

on9 藉口黎姐

邊隻先 密封既就應該得 普通lab個隻就算啦 我咁後都奶野同埋泳鏡唔好幼框

我係密封果隻，發夢有d殘餘煙飛過黎都頂到陣

狗個D眼罩係咪好貴

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

買透明先易被人點相

眼睇到起碼滅到煙先 見佢地眼都眼唔到 最後有個絲奶完野比晒gear人地頂唔順走左 有心無力

都岩既 巴打有冇顏色推薦？自己都有副灰灰地又未到黑色既 戴左真係視力減半 我仲要係屋企開晒燈試 唔知現場會唔會仲慘

反光泳鏡有無得諗

如果要滅火 3M果隻其實都唔夠
戴泳鏡啦

完全唔夠

我戴黑色
日頭都還可以
夜晚真係唔係好睇到

大佬呀, 做嘢醒少少得唔得？

收到

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命